2k18討論區5

點解無人開

lm

bryan個bug好似有人fix到

我打到12月中 都冇遇到bryan bug
每場nba打足+報攤同佳得樂代言都過左
bryan個bug係咪後期先有？

我打到3月就中左

Fix左bug?
尋日都得今日唔得既

你地係玩my career 定 my team

Btw switch player 有冇同路人

switch好撚濛

我都係
更新前刷左次都得

更新後刷就唔得

玩落ok

我想問
個錄音室係邊？
點觸發個個劇情

想開隻內線 應該揀C同咩主副type好?

我就主防 副板

主背籃 副板

其實大前想整到barkley打法得唔得

主防 副driving

CENTER係咪較哂最高最重 問漏左

係

每玩5場做3次, 做左入場會加體力

做邊個項目最好？

我做開跑步,最易3星

我覺得最易係深蹲舉重

其實喱個打法好冇引

玩左好多年PG SG 想試下玩內線

依家係咪有兩種方法

一個10分鐘=5000VC

一個用周琦刷?

有冇買左oneal版巴打已經收到myteam個weekly pack？

pf身高體重主副點set好

聽日先開始玩 pc版
係咪之前講既刷vc法都唔得了

Pc版多外掛 唔出ps4?

周琦刷法試咗5場比賽都無加過vc

得1個方法 就係10分鐘5000VC
周琦我試過係唔得既

已收到

10分鐘距離係由開始刷12分鐘計起定刷完6分鐘先計

唉我屌
My career 有得揀波衫比賽
咁我主場揀返白色既經典球衣
點撚知on9 2k 將客隊既波衫整到又係白衫
點撚樣玩啊

又話最著重detail
含撚啦

刷12場加埋10分鐘左右

屌 SWITCH版玩MC delay好撚嚴重
打AI慢半拍，打playground慢成拍

想問下MC打比賽個陣邊度可以揀着咩波衫

80 能力值以上

2k真係食屎仔

唔揀好過揀
起碼兩邊隨機一定唔會撞色
而家只係可以揀自己隊
就搞到我同電腦撞色
On9到無人有

上年都可以揀兩邊
今年真係反智

會出現係邊？我未有

有冇人10分鐘果個方法一時得一時唔得

唔反智...
多數隊主場都係白色/淺色,作客就深色
你睇番佢係寫@邊隊主場,就知應該著咩衫

卡包 獎勵
我岩岩開左 點解又俾多張ONEAL同IRVING我?
BUG?

但我就算作客揀白色 佢對面都會自動轉翻作客顏色wo

quote錯左 本身想quote最上個個人

咩叫周琦刷法?

飲水機球員出場時間0分鐘
simcast入場即完場

我講緊佢淨係可以揀一邊反智啫

利申75能力值揀都無得揀

係咪買oneal版先有呢兩張
普通版一開始送果堆垃圾

睇返我上面個問題
我就係主場
揀左件白色
點知作客既電腦又係揀左件白色

你點估啊大佬

我買中間價果個 唔係最強 所以無Wade
問題係有兩張 佢又唔俾我放去拍賣
唔通我要Auto sell?

其實點解隻game 會冇Brandon Roy

同問

想問switch 版既2k 係咪好lag同畫面好差？

PS4連唔到server

我未遇過作客都著白色衫
咁既話真係幾on9

my team啲人係咪應該留起佢

有冇再set高個身高？我隻pf得2.03米

唔覺

我想問 mc整左sf 切入同防守 係咪廢

依加有咩刷VC法?

mc點轉隊

唔會話廢，但係呢個人仔前期要完全防守，後期升lv先有能力開始切入

咁係咪 主3分 副切入比較好 ？ 感謝你

2k永遠唔識平衡 淨係整賺錢

想問贊助有UA 同Jordan揾我 比我推曬
之後都無人揾過我 係咪即係無贊助
利申 想要Nike or Adidas

MT 個SuperMax做咩
我就登頂了

主副都3分，個人仔真係好慢

foot locker右邊條小巷直行入到一半右邊

想身搵唔到，咁啱有人行過去，我跟佢行

me too 係咁發生問題

小球風下夠打啦

唔係 玩突破分球

第一名個個平均得分0

你地刷到幾vc先開

入到了 個lag到hihi

用廢陣入竟然玩到，結果比對面絕殺

mc pg整主運球射 副扣係咪算勁？

有無人知道Mountain Dew代言嗰個半場比賽係邊到打

200k

痴線點解你地玩得咁快 上個post見有巴打都就黎升到啲章爆哂

去買左佢件衫先，之後隔離條巷有個場係玩射波係果到玩5場就ok

想問下各位巴打
我想開個新mc玩SF/PF
大家可唔可以分享下你地玩咩類型/好唔好用？

屌我去咗公園最入嗰到玩咗五場

我sf playmakig and defense

個ser係咪開始lag？

Playmaking + slashing
幾好玩但射波好廢

刷vc個新方法係點

岩岩係mc 自己屋企玩左場quick game

early tip off weekend張code有乜用?

壓入去上算啦

想問主3分 係咪副都3分埋先好？
見佢主3分副揀其他一個紫章都冇

有紫章同無係兩個世界黎同埋今集d類型好分明，無得再用一個人仔玩全能野，如果射波為主，d射波章紫晒就屈機，不過ball control同運動能力就差d

me唔理啦 啲紫章留返俾乞衣啦
on9 2k
而家nba識射3分已經係基本野
現役球員識射3分既全部冇紫章丫笨

金章同紫章真係差好遠？

想問下ps4用家，有冇人玩playground用2k視角會變到好疾，fps變到好低咁

猶其係進攻/防守係望住隔離場既時候

想問佳得樂同埋dew叫我著佢件衫去打街場，件衫係邊到拎？

入唔到myteam mode?

On 9 勇士屈撚到 玩到想棄

Me too，垃圾2k set
唯有刷住vc等

當大家齊章時，就是棄game時，點都無得追

我刷ml刷極都唔加vc

刷完要出主畫面del save
等10分鐘再刷 預多少少時間好啲
可以去打場mc先

無錯...其實我覺得今集射波set得太勁，上集就算有limitless range都要企定先易射入，今集未有紫章係三分線pull up，fadeaway都易入左，根本就守唔到

原來要等10分鐘, thx

入唔到mt?

Switch 入唔到

2k server死咗? 咁點知自己刷唔刷到vc

而家刷法係1ML 1MC無限LOOP??

諗緊pg 傳控x2 定 傳控三分好

10分鐘就可以重設ML

應該刷唔到呀？d錢係要連上網

有無紫章差好遠？

pg主創造投籃副切入得1個紫章係咪好廢

同問 SG 主切入 副創投 已經開始玩緊 唔知有幾多個紫章 可以點check

無諗住玩mypark,乜鳩紫章金章wfc
主三分副籃板 2.13m PF

您咁有3個紫
我得一個 但您個個我睇表三分低好多 所以想知紫同金係咪差好遠

邊到可以check

唔好介意大陸網黎 應該岩掛

仲有冇巴打分享下
我諗住開SF 主切副防守

同你一樣 主切副防 得6x rating 都拎到10+ppg 幾好玩

最舊版大機係會lag，朋友用細機佢話無事
利申hkbn 1000M

巴打幾高幾重？

即係唔使玩咁濟都贏到？

Playmaking + slashing
近十場場址大三元
有機會入all star team

有冇巴打知乜事？ Switch

Server 問題？

岩岩電腦版都係咁

我想問如果玩主副都玩創投

玩SG定SF好， 因為我見兩個位置都有4個紫章
但SG 我較195身高有speed boost呢樣野 (其實係咩黎?) 但SF就可以高D 搶多D籃板啦.. 所以想問下邊樣好

我sf 211高 玩主切副製造空檔
係咪錯左

我想問邊度有得睇自己準確數值
得個表個D格都唔知自己究竟係幾多

有冇人連唔到server 由七點到依家都入唔到

你加一個格 右邊會出幾多錢同能力去到邊

求救 fix 唔到

MyTeam Domination Reward揀Artest McDyess定Lever好

睇聯盟數據對住自己按r3

今集真係好智障，mc同love一隊籃底都唔入 空曬比rose又唔入，自己走籃都唔入，點玩，d野又貴，買對鞋就冇曬$

有無人pg sg 去到mp 比人屌打
個個打底 剷入去又比人block 7

我玩PG入馬剌 D助攻好好刷

Next Tony Parker

pg入木狼

玩到燥 走到入去籃底冇人都可以抄，可能我打都勁過佢

依集基本上high到條毛都會炒

今集好多呢d
尋日proam reverse layup比板底block左

5呎11做sg成日俾人屈去打sf
矮賭撚成呎點mark

點解ps4 mypark咁撚窒？？
但對手又好似好順咁

Alley Oops件衫點攞

我都係

有無巴打教刷hot zone 聽唔明英文

我6’8 成日比人推去打sg

183都冇好難玩，係咪因為你嗰隊個SG好勁？
我203 SF係Spurs，因為有可愛，搞到畀人屈咗去打SG，每一球都硬剷佢，九成入

所以宜加得周琦刷法？

周琦刷法係點

On9 game 嬲到仆街 屌你老母我用James harden 扭完人之後上籃都可以Miss 仆你個街就係咁輸咗1分 今集上籃真係戇鳩鳩 空曬人都可以唔入

High ai條毛，就有體毛foul。場場ai咁樣 and1

今集好似連上籃都有計時機
唔係以前咁籃底空晒入硬

舊版機好似先會出現呢個問題

好on9 好掛住17

是咪今集打內線係屈機?

上網睇話較身高體重最高就變EASY MODE
但我想玩大前
咩技會好D?

睇你想進攻定防守

招proam長期隊友，開心玩，贏輸唔緊要，喱家有SG同SF
活動時間大約係凌晨後
有意tg: youjumpidowmn

其實有少少想主攻

有無Pro team缺控衛🤘🏻

有無巴打教刷hot zone 聽唔明英文 而家仲用唔用到

有 喱家得SG同SF
TG: youjumpidowmn

籃下終結，背框無解，睇下邊個主邊個次

有無內線打proam team🤘🏻🤘🏻🤘🏻

刷章有無捷徑 到而家都係得兩個銀章

proam差一個PF一個C

刷vc刷到唔想玩
有無ching有同感?

一場mc再刷一次VC，其實還可以
利申：人仔啱啱85

佢又唔算lag 係畫面 格數似唔夠 少少窒
利申 ps4 silm

Artest 你睇下佢3分

屌你老母閪pro am簡直係最on9既野
組完隊成班新手次次都ran到D 8,9勝率既
但明明我隊波都未贏過
係咁俾對面屈機
識唔識分下rank派對手？

有冇人真係會將D代言費捐比慈善機構, 會點

損左一次 都係話有好評

點樣可以刷

其實依家個刷法係點？有冇手足可以清楚地講一次？

追post啦屌你老母

洗唔洗幫你刷埋呀

想問下x6係咪已經最快 thanksss

做乜勁個myteam又連唔到

想問下係邊可以睇到有幾多vc thxxxxx

最快應該係主界面禁MYTEAM. 右上角就會見到

有無人研究到MYGM 第一年點用自訂陣容未????

好似就係特登唔比你用 應該點研究都冇用

唔該巴打

屌
岩岩想del my league save
仆街手快快del錯mc save

好彩識上ps backup度down番
有人一樣同我一樣傻仔既唔好喊 仲有得救既！

罰球章好難升
訓練次次都得一粒星升得100

我都唔太清楚,但上YOUTUBE 好多片搵日期最新果個 我諗WORK掛

ON9 GAME 仲以為UPDATE 會更新

好似多左fans

都未做到球王級數，得鬼閒比錢人洗咩
人工比人抽稅
整頭髮買件衫都無錢，捐錢

發覺個人仔升得太快
變左堅韌得分手個章仲難刷左

打laker
垃圾sg

今集mc係咪冇得自己要求trade

聽講要打完成個賽季先有得轉

可能你個人仔低Lv

我講我喱家有效嘅方法啦
打一場mc，退出
打ml，我習慣用自定陣容，其餘所有嘢唔駛理
去到日曆，㩒X
去設定，閂咗自動save（我自己會閂埋電腦報價同受傷）
之後去翻日曆，用sim，一入場即刻退出
再㩒X，入翻設定，再第三個sim 12分鐘變成sim 11分鐘
入翻日曆，sim下一場，一入即刻退出
再翻設定sim 11分鐘變sim 10分鐘
如此類推，直到sim 1分鐘
完曬就咁退出，再入mc打一場，不斷重覆
利申：今日由82打到85

一年後先有

有無人識點second time /花式上籃
點試都唔得

㩒完正方形，做緊上籃動作再㩒正方

打算聽日買GAME
PS4會唔會好LAG?

咁實入唔到playoff

我都試過都唔得 係咪能力太差

想問下點解呢我玩快速遊戲線上模式果到贏咗啲金幣冇加到？

個人打好兩場電腦即刻deny ball我

小前又有咩玩法?
想整隻占士型既人仔

有冇得要求隊波賣走d人
i thomas打機廢到 又獨食 矮人地幾個頭 比人屈到變白痴 希望賣走佢啦

有冇人更新咗刷唔到vc

唔奇啦

好似都要有空當先得
我嗰陣有銅牌空中魔術師，我上籃有時會自動換手

成撚日 in game patch 好煩 直接一次過 要ps4 download 大更啦

啱啱試左一次都仲刷到

我都係占士型人仔，我覺得好屈機，硬上好易頂開人，又可以分波
主控球副切入，身高203，體重118手最長，肩最闊

有冇人玩主副都係背藍進攻pf
打nba 好屈 街場廢撚到

仲OK喎

因為本身比較鐘意呢D大隻仔

整左隻大前
主籃板手副空擋製造
Kg打法狂搶板狂補籃狂中距離屈到喊

我想問下大家咩版本
我上網睇到出左1.03
但我仲係1.02

有4個紫章都廢?
利申:玩sg

Kawhi tho
我其實禁錯制，結果佢咁都捉得實個波

一次有幾錢到

有冇人知拋投點先升得快？
玩全場1on1,射5入5先加525

5000，需時大約十分鐘

其實打比賽一定快好多，proam好似幾快

問題係比賽用起上黎唔易入
試過入一球有680,但如果有miss既話又會扣

慢慢刷啦，去mypark玩囉

有冇師兄知？

洗唔洗sim 到第4節 剩番1 -2 分鐘咁
定第1節 已經可以stop ?

街場好廢 速度慢到

一入game即刻退，等都唔駛等

唔係話有cd咩

有咩分別?

咁唔係上一個仲好咩

屌mygm唔比人用自創名單
On9

玩myleague又on9

記得以前2k12定2k13 果時
可以要求gm 簽or trade 邊d 球星
而家2k 就好撚鍾意搞埋d 無謂野

刷既方法已經講左好多次 唔知就去追post

好波

答案可以係我條片某度搵到

咁呢個呢?

Proam招PF C

係
我無做 退出到此模式的選單“儲存”，“另存為”，覆蓋存檔
12場 (大約10分鐘) 有3000-5000
唔知有無影響

仲需唔需要10分鐘cool down先有VC賺? 因為我自己刷就要隔10分鐘先再有VC賺

我自己就係一直都有VC落袋 10分鐘只影響VC多少 唔會無
(PS4)

我同個網唯一唔同就係無del曬所有my league save就開始刷.. 唔同咁都有影響

有冇巴打知proam去邊到入

mycareer直行左邊

my career有無巴打知點先有nike shoe deal
一開頭揀左nike但依家都剩係得addidas同ua, 係咪關rating/starting lineup事

呢個唔係舊方法咩？

係呀 所以我咪話「某度」囉
其實新方法已經講左好多次 人地既片都Share左好多次
有人都講中左好多次

有人中文片都出埋 如果仲係唔明或者睇唔到 幫唔到了

真心Share， 12分鐘刷到6分鐘就有3千5至4千唔夠 (我呢兩日都係咁)
唔洗刷到1分鐘1節

我玩咗幾場贏完都係冇錢加...

有冇巴打拎廣告費嗰陣俾佢食左筆比賽人工

今集難玩左 電腦防守醒左好多 pick & roll補位補得好快 上集屈機既低位單打難用左 比波cut in都好易被人識破 暫時未搵到一個必勝方法

剷籃好似易左
P and r成日俾人捉路
必勝方法真係三分

今年切入應該EASY到爆
上場整ISO 偏左/右 跟手就剷
SG/SF/PF 都好爽

招底入proam team 打Park/proam

感覺上今集wide open 3分難入左 大空檔都成日炒

今集PG難用

未摸清佢嗰系統幾時係干擾幾時大空擋

其實用右制射好似準d

有無人知執教卡點處理?
賣250一張無人要

My player有冇分ser 定集合曬一個

唔知
我右制不嬲淨控球
加埋射波好易岀事

Straight sell

有冇人解答到 玩極都儲唔到錢

我技術差 上集可以虐電腦 今集要重新適應

請問ML 點樣叫走特定既戰術？
我玩燒鵝，平時通常叫表弟同AD 低位單打都無乜問題
但另外三條友想set d 三分既戰術俾佢地走
我已經將所有戰術del 晒，只留一個三分戰術
但去到實戰唔知點call 出來

今年易牛油手
玩底都幾個TO 一場

玩MC成日比佢食錢係咩一回事 訓左冇追post有冇咩解方法

玩突破分波會係咁傳出界
我想做ginobili都唔得

無，已經放棄，當佢收你稅算數

岩岩開到藍KI同白KP
係一定中定係點

藍KP?

假投真傳一野DUM撚左去觀眾席我屌佢老母

點食錢法 又唔多覺

屌 個mypark係咁斷

開左個SG絕對神射手 201米高 慢到我灰撚左

破產版 Klay Thompson？

仲有easy layup都可以炒

我照kd身型整咗隻sf主空間創造副傳球，升咗d速度已經下下摌入去硬食對手。身型真係好重要

開左新mc，揀左c主切入副籃板，幾好用

我一樣，升爆三分依家contested three 99 係有時人地快攻一推就追唔到人

依家pg主切入玩到好灰，升到71但又有啲衝動想開新人仔

想升下個花式傳球,連冇人mark傳比隊友快攻上籃都可以掟撚走個波,點升啊屌

玩my team係咁斷係咪正常

頭先玩MC, 劇情講到個Wells記者會發神經亂講野
之後果條關公囡囡幫佢執手尾

但係, 關我咩事
點解係我隻人仔道歉

係唔係個關公囡囡開錯我ac?

原來社群媒體有受影響
佢今集放左係手機之後我直頭冇睇過

又抽

屌你老母myteam個weekly challenge 第四關真係難撚到on99

白kp

我都係KD身型主創投副切入， 切入食晒對面身位， 拉開就幫人pick再傳出黎jump shot, 身高手長搶板Block shot都有， 玩左冇耐依家已經80， 唯一係衰冇速度唔夠快跑得慢

本人不材 十次先過

唉屌 我都第十次了 第五關是咪仲難過？

其實仲有樣野想問 點解送第三次既weekly pack都係藍色kyrie
2k係咪想d人過檔玩live??

而家mp個視覺係咪出左問題

第五關應該2-3次會過

下 你有第三pack啦咩?
我頭兩Pack 每包3張 各有兩張係Irving and Oneal

Sor 9打錯係第二pack

Btw有冇快速過第四關既方法
比白邊屌打到燥

Mc想整rose咁樣應該主咩副咩
係咪主切副傳控

試下唔好用艾榮守dragic

我用shumpert,之後專心守白邊，兩次過左

好 我買shumpert

做好防守

主切副切

簽咗Nike之後Lavar仲想搵我簽BBB

試下放dragic少少距離
引佢剷入底block佢

仲有試下用放james型既小前落pg位

打sg mc 見對面會係咁做單擋俾sg射3分
但自己電腦又廢 有無人知點先令電腦幫自己做單擋 令我有空位射3分

Anthony去okc會唔會有更新

可能要等下次patch先一齊更

個weekly challenge幾時更新
好似打完左十世都仲係未有新challenge打

btw
有oneal就狂post up&爆底
無就買兩張 gasol,lopez,thon maker或者其他高佬金卡
呢幾張全部都係千零mt買到

都係打postup同爆底
防守個陣頂死隻白邊
dragic剷入黎就舉手或者扑柒佢

當然做埋defensive setting更好 全部set緊逼防守貼死對面

Mt historic box 值唔值得買 定等下個box 唔知要等幾時先出diamond 卡

其實MC個體力100%有咩影響？

今集個身高真係好煩
想做sg set番kobe咁高
佢就同你講會跑得慢
最後set左190
重點係咁矮都比人推左去打sf
不過升到個人仔到85咩都唔同哂
又快又射得
Btw覺得呢集過場真係load好耐
想買隻鞋又load 入間屋又load

鑽卡中期先出 後期左右就好common
d boxes買完都係搏抽罕有靚卡放上market賣
因為好快唔保值

打緊my team super max
點解個個都特登輸既

已經忍唔住開左隻pf 玩切入加籃板 想mypark屠狗

頂 開咗隻sg 主副都係創投
見話矮過196有speed boost就開咗 195

依家打spurs 成日比人掟去打sf 唔夠高攻同守 隻人仔已經升到77 無得番轉頭

Mc 我勇士打騎
打過兩場，I Thomas 勁到痴左線
完全carry 成隊騎士
LBJ 都冇佢咁難mark

如果mc 想同melo 一隊
係咪要重玩先得？

如果移家就係雷霆打緊，有patch 個陣會唔會都更新埋mc 個陣

咁係speed boost
我仲開左隻201pg好慢

點unlock dame d.o.l.l.a個兩隻歌

speed boost其實係乜野黎

當年rondo去牛仔幾個鐘內就更左

跟住咁樣打咗三次都係追和過，不過第四節就開始收皮，dragic同白邊封實晒都入

本身我條友個位置係SF/PF
升多左傳波 同 控球 就變左SF/SG

係咪少紫章就廢

我第二包都未收到 佢逢星期幾派

今日買驚
但病左

係mp已經見到有人90

有冇人同我一樣 排隊打街場卡左係到

想問下點解呢我玩快速遊戲線上模式果到贏咗啲金幣冇加到？
仲未有人解答到
我玩咗勁多次 啲錢都係冇加

要搞好快
可能等一砌firm 實左先改

Nba 配件淨係可以打nba 先戴？
街場點轉 搵唔到街場既配件
My court 又無得著配件

好似係 要swag買先著到

有冇人mp係delay

台仔呢段片正呀

次次連線諗住同人打my team Supermax 跳波之前都會彈番出去話error code 923b16b7 搞到晒左contract 有冇人都係咁同埋知道點fix

究竟2k整個癲婆劇情出來做乜春
真係好想打撚柒佢 好撚煩

玩完內線唔想玩返隻pg

2k終於似現實，有身型屈晒機

有無人教下沉底步點出，升唔到章，睇完2ku 介紹都出唔到

背籃 L3向底線推+同時輕按一下正方
你長按就變fade away
所以你等佢轉左先再按射波就得

究竟curry係唔識射底角三分定空哂三分唔識入

唔該，一陣試下

內線好多變化
今代仲要無一招係絕對屈機，亦都無一招係一定廢
打電腦同一招可以一場連屈十次八次，但下一場就一次都入唔到

打人就更屈機，同樣身位攻擊著數過防守，都未計server delay 勁易入到底

有無幾招 好用套路教下

利申:新手

我好鐘意牛角位背籃 轉身入去入樽 仲有冇好招分享？

開左個 主防守 副傳球&分球 既 SF
係咪無乜將來

牛角位 扮射 然後用euro step 夢幻步 呢啲玩到啲中鋒訓係到

利申：2.19 C 主切入 副籃板 埸均8進攻板

euro step我唔識禁 我跟control果度禁 變左轉身layup

有咩運球動作好用？求推介
利申：2.06米kd身型sf

終於刷爆三分 可以好好玩玩了

紫章？

198 SG而家能力值76，闖入禁區即刻入樽開心仔

玩c要唔要刷hot spot

升滿能力咋 3分加控球無紫章
Btw升滿咗都係10球入3,4球

Shoe deal簽咗遲啲有無得轉

mc 玩pg入木狼好正

入左lakers
打sg
之後只要clarkson一落場控波
一過場佢就自己做ios鳩打
同埋個0號底又係 好中意控波
Randle又係中意控波

終於換到Hamilton

我都換左 想換kevin willis而家

有冇人ps4上網玩唔到？

開隻人仔係咪越多紫章越好?

bro 我升到87 去park 比人屌打 剷入去又比人block 有無人教下我玩pg

Pg應該唔好要切入？

MC係咪會auto save？

唔㩒加速 淨推L槓 快㩒兩下射波

my park玩左兩場已經決定唔會再玩
lag到hihi

一時時

點解會 del 左我個 save?

Switch

我都做左湖狗
個幾條撚樣好廢呀

pc要更新
唔係又ban刷vc掛

屌, 有更新, 唔知係咪fix埋10分鐘個個

開左隻sf
主傳控副切入
會唔會太廢?

有無fix到？

更新左 安東尼

wfc 轉會

我想問個vc bug有無fix到

得罪講句2K個模型整到好柒

各位巴打 幫幫手投下票

諗住整套一拳超人嘅衫出嚟但係唔夠圖層俾我整到似啲

試左暫時好似未fix 刷vc...但好似越刷越少咁。有冇解決方法？

投完是咪要買先有？返到屋企投你

我都係5300左右

10分鐘即時再刷就會小
要隔多一陣

試下先

我係一次5000一次3000咁輪住

要夠100票先有得買

亞洲區打隊pro嘅人真係好少

我課完金升到我隻組織三分pg到85之後發現升完同冇升無分別，想重新整過一個內線會否過份on9

有無人識點先拋投到

係咪封左？

傳控+傳控pg 升到85已經好好用

右蘑菇拉下 唔好速

未有章姐 要努力打

未呀。

升完發現鏟籃又唔入，外線wide open都可以炒，我已經不想再多講了

thanks 我一邊刷一邊睇片 刷到亂哂 以為自己刷夠又冇錢

打5 分鐘一節，但睇數據見其他隊係計翻十二分鐘一節，咁數據咪一定無咁好爭唔到mvp

5分鐘節都夠25ppg la

利申all star level

新手玩
d章好難升

新開左隻人
有冇話做咩先?
定係已經可以刷vc???

有,課金

我想問2k係咪一定要科金玩
沒80都唔好意思打街場雷人
打常規賽打到天荒地老都未夠錢升到

所以先有咁多刷錢方法

Mypark lag 會唔會patch 架

ps4舊版機苦主

mypark 不嬲都lag，咁多年都無改善過
想快d 玩my park 又唔想累人又唔想課金可以玩C 或PF
練到70左右已經稱霸禁區

有得刷架
我岩岩都刷完黎
好正

點解Steam版咁多負評既

啲大陸友仔玩唔到係度葡萄姐
信佢哋定信連登

唔明，有無details說明下

想問下係咪買最平果個版本就得 係咪一樣有經典隊用

想問pc版多唔多人玩

感覺依家開左隻SF
冇紫章好似好廢咁

想問下點樣刷到VC?

佢地要vpn好似係
同埋成日斷線

玩緊mygm
想問下球員既潛力代表咩
例如ball有80
佢潛力有91
代表佢升到最高就係91？

點樣拆你屋

今次舊機問題。
PS4 Pro 順到飛起。

今集有無得用08 Boston

兩下 三角掣

嘥氣啦，PS4 佢哋一樣都係要連vpn打

連All time boston都有齊三巨頭，08點會無

電腦教練好撚ON9 但係成隻GAME仲ON9
唔課金升爆能力,點樣鏟入去都係唔識入波
我在場果時頂多輸少少分,差1-2下功勢就可以追和,但係都要換走我
到完場可以比人炒廿幾分

有冇巴打知道mc點樣轉隊...?

點解全部limited既

MC有冇機會轉代言, 一開頭on99簽咗addias

今集拆你屋難左唔少

Pure shooter good timing 空晒都炒 .....

會係91上下有少少偏差咁

My team線上好多都玩唔到

屌上次打稱霸賽之後斷線冇當我過咗

mc佳得樂個5場獎勵係咩

唔想留係綠軍

打完第一季

Good timing 反而無slightly early接近perfect咁易入，唔好攞咁盡

1. 傳球能力同接球能力個基數影響大咗
2. 切入難咗

居然係咁

無可能下下撳到咁準

好多時切左入去個中鋒唔走位 一係就炒樽

究竟係我問題定server問題

我都簽咗UA
好似話唔著幾場會同你解約

係啊，2K15果時都係咁，呢啲我哋叫"all white good"，十球一定炒九球。
反而你aim slightly early 就掂到界就有機會會變perfect

唉 順住玩mypark真係未試過

70稱霸禁區誇張左少少 叫做搶到下板咁

其實開服果幾日都順，係更新完之後虧咗

我想打機啊

我依家差唔多下下拎good
又要調整個timing

玩純籃板/籃板切入 其實都有機屈到板然後二次進攻

射多啲就順嫁喇加油

上集玩切入小前爆入去就係，今集玩射手玩9自己

我80幾 d70底完全比我屈板屈進功 不過我主要技係籃板

通常係 一邊順 攻順/ 防守順 總之望返街 要load好多背景就好撚窒

想問下玩中鋒係咪唔需要刷hot spot

有冇人同我一樣中呢個bug？
隻角色打MP完左場個經理人俾信息我開來睇嗰陣時然後MP開左場 之後每一次開經理人個信息嗰陣時就直接卡住左係到？
有冇得整番好？

無得整要等大更新

我啲代言啊

中鋒都可以射中距同空位3分，如果想勁d其實咩位都要刷

你咪玩低啲難度囉

想問 你呢隻型pg 控球 速度 3分最高有幾多 ， 唔好玩咩點解整過隻

我都係玩緊呢隻
三分又唔係球球入
玩落冇切入咁爽

我一開始整咗主三分副空間創造型pf得2.03米又慢又唔跳得，被人屈籃板屈死，升到85一樣頂唔順。都痛心砍掉重練重新整咗隻主shot creater 副傳球sf，爽好多

跟kd身型整，切入內線成日有foul

呢到有冇人主力玩myteam

好on9
minutes唔夠
成日輸close game
成日第三節收我入bench
之後end game 輸

玩spurs ，center
leonard成日唔射
隊友成日唔要pick

我都係玩SPURS
比D波佢地,都唔射 幫佢PICK埋都唔衝入去
搞到好似揀錯隊玩咁樣

玩騎士，好寫實，占士從來唔交波

點解你地打到好似好辛苦咁
我場場都贏成10分咁濟
利申 超巨

我 歡迎交流

Hof la

想問問各位師兄PC刷vc最快係咪都係刷my league simcast 搞咗幾日都淨係得70

2k真係好撚老土
myteam個第四關對面隊熱火點射都and1

有個最快，就係刷信用卡

我都係 淨玩myteam而家

垃圾2K俾完五舊水仲要人課

咁咪係囉，有免費方法仲唔夠咩
你又無必要刷信用卡大師紫章

你啱

占士唔交波係寫實？

淨返個課金排行榜 每個星期出2ktv

果個challenge on撚鳩 dragic 同白邊屈撚到 打左六七次之後險勝一分 之後果關易好多

我都係淨玩Mt Supermax 好lag

dragic點撚樣射都入
仲會體毛foul
總之平手既時候熱火就一定入兩分
就算你贏緊兩分佢都會一定入三分

我贏果鋪係全程防守果陣on ball + off ball 限制白邊 佢啲進攻籃板太屈 dragic 比電腦守佢 可以較加強佢嘅防守力道 人手守好易比佢過 同埋寧願比對手入都唔好foul 好易and1
可以試試

玩MT既巴打儲左咩Collection番黎玩? Hamilton? Lin?

你出埸果陣唔著adidas鞋幾埸就解約

波鞋100vc per game如何
nike同jordan冇出過價

想my park 同 pro am唔lag係咪除左換機就無方法

有冇BBB揀

爬文

點儲呢兩隻

Jordan 同ua出過街，不過都係有點shit 個價

我有朋友都係咁
工兵型囉
識玩好撚勁

今集純射咪又係op,三分後幾步照入

咁3分速度控球能力有幾多

仲有人刷bug？
改ct 1分鐘幾萬vc

呢度有至少一半人都ps4啊

me2, jimmy butler 獨食到, 狂要波都唔傳，3個人mark都照鏟

可唔可以講下姐係點
我仲刷緊10分鐘個個

即係你要先有個ce檔（自己搵）入到隻game打場比賽
改得分幾萬 1分=1vc 一日唔好過20萬就得
刷左幾日 都成60萬

尋日放假hea 住刷
刷一次，打一場mc，見夠15分鐘就再刷
都74 升到80

隻主3分 副切入 C
移家又快又準
但啲能力全部上唔副最top
勝在夠平均係得分方面
籃板係my park 真係輸好多

pc就算數啦
外掛天堂

射程無限紫章係咪半場都入

等被2k封

Hamilton幾唔錯 儲多少少mt就打算儲鷹隊

呢種build好蝦人玩...因為太貼地 要技術+球商高先玩得
其他build會有好多絕對屈機既招數
e.g.
中鋒屈底&2次進攻
d&f可以顏樽
pure sharpshooter 無視防守射3分+超遠射程
shot creator 鳩crossover chok空位射中距fadeaway

但控球+3分build
除左speed boost到 控球穩之外無長處 而且隻人仔唔可以太高
6"5 SG 手最短 空檔3分升到爆cap都係84~85左右 3分相關既badge只可以升到silver級
其實有D後悔 手應該set最長 搶版偷波block shot都易d
剷籃一定要有好足夠既spacing先得 對面貼小小都炒硬
如果你本身key波能力好 可以打d傳統既射手型pg打法 e.g. billups
主要做助攻 同埋搵空位放冷箭

打sf

速度得70

但近距 上灌籃全部90up

變左隻快啲既C / PF

咁唔會比班C block 到臭曬？
守你留幾個身位等你入底
你都係快班C 少少
如果佢地係主或副係防守
好似無乜著數

上一集見到通常隻人要快再加step back 3分
先可以甩到啲C

利伸 2k17 玩3分sg 今集轉玩C

今集C真係好屈
攻企死籃底 如果咁岩對面冇C 已經玩完

C真係又屈機又易玩
不過一隊入面1隻C已經好夠 2隻7"3肥C 內線會逼到喊 同埋回防慢

越玩越沮喪,d Shooting 比賽難入到呢.....

有冇ching個scan都係一直死係48%度

唔會俾人封？我都係pc

封乜鳩
2個禮拜都咁刷 大把人啦

隻主切入副空間sf
刷到個中距神射銅章之後易入中距左
齋升能力但無章唔多掂

點解已經85 rating但係crossover move都淨係可以揀「普通1」
點unlock到其他

接球係要升控球能力？ 成日牛油手

有冇人知賽程挑戰有咩獎勵

有冇巴打已經90或以上？

諗緊開C定PF好 最中意搶板 但又想入下樽

買

你set幾重？

Sor咁喺邊買

不嬲有章緊要過能力

my player 實驗室

想主副3分 pg定sg好

my team個拍賣行係咪未開始

要解目標先開放

中鋒 冇整最高 得7尺 76使唔使重練

解左
定係好多卡都未推出？
見有得bid都係得藍寶石以下既卡

屌那星 升到86 買埋衫褲打Mypark

咁先係2k

myteam Duncan係咪勁過Kelvin wills

我85，86 準備重練第3隻

點解呀......

C

屎忽痕 想玩下3分 見人整得幾勁又想整隻

玩組織 做下射手 依家兩隻都係控球高 又同fd玩 費事成日掛住扭扭樂

我練咗兩隻，一隻2.03三分pf，一隻2.06空間sf

shot creator+slasher幾撚正
升爆晒上籃入樽同中距
70幾打mypark急停射又有 帶橫fadeaway又有 catch and shoot有 3分有時release好又會入下 入樽又易爆入去 籃底搶板又牛 買左個公園入樽包好撚正 花式入樽就算有人跳起都好少俾人block 型撚到

仲要my career冇腦打法禁實R2衝入去一係入樽一係draw foul 射下波又得 章都易刷

Shot creator + drive?

之前試過2個70 C 加個3分sg
已經可以屈到對面3個85 sf

籃板對面完全唔夠搶
對面走籃我同另一個C守曬
數值低，但剩係身型都夠贏

所以my park 有三分，中距好重要
剩係得切入高數值應該好難打

My park 好撚lag
點搞

Park:3打3空位多節奏極快，射波行先
proam：5打5空位少節奏稍慢需打配合，有draw foul，切入行先

想開個中鋒玩
應該揀咩技能好？

有冇tg group 入

yes

切入背身 幾似幾勁

kawhi好貴嘛

有冇巴打玩MC一開波揀冷門隊?
我都想第一季玩廢隊打起

已經有Kawhi

有冇咩網有得睇所有build 既stat ?
開左個ac升到一半 1516想轉人

點樣可以練過個新人仔，依家呢個set錯哂身高體重

del save

開隻C
主切副籃
唔想較最高最重
但又怕隻人廢

Proam team 招Cm/PF

優良release肯定連20%命中率都冇

主傳控副三分洗唔洗重練

點解要重練?

Laker

巴打有冇教學

sf主副creator有無得諗

shot creator好似只要唔係底就好勁 呢個網幾好用

已入手Larry Hughes
之後會入Steve Smith Lin Hamilton

話說有冇pc proam tg group

push

點解myteam有時會見到d傻閪隊
好似中咗bug咁係咁射full court shot

高不成低不就

係咪sf 主creator 副切入？我本身sg 主副都切入 無中距人地淨係守我禁區...

根據你呢個網 佢唔知點計個d章既效率
最好既位係SF 主防副控
其次係SF 主creator副控
再之後就係pg 主drving副防
實際好唔好用就唔知

可以試可傳控+傳控 升到85已經場均20+分 5+板 10+助
雙速99 一個crossover話過人就過人

我想整個harden用主shot creat副pass and handle唔知o唔ok

上網唔差 玩其他games都唔lag機 但一同三個朋友玩
mypark 就lag到核爆 有冇方法解決?

畫面順但係點都有少少lag唔知係咪正常

點入手 打曬球隊三十場

依加仲有沒方法可在刷cv??

PF 主籃板副防守 想整個身型好似rodman咁會唔會板又拎唔到守又守唔住

Ching 要見工？

刷完哂12場係咪一定要等10分鐘之後再刷先會有vc

應該係

唔係 但會少一半或以上
5000--》1000幾2000

打mypark就打少個。。
又冇中距又冇3分

唔係只係刷到8場咩

唔等10分鐘係keep住用每節長度1分鐘嚟sim定重頭由12分sim?

rodman咁真係唔多掂

係collection到儲晒唔同隊啲人

今代d 低位動作都幾飄忽
上一場對住格芬，係咁bump 入籃底顏佢樽屈左1x 分，屈到有d 唔好意思
下一場對住d 二打六一次都用唔到

雖然咁問好ON9
玩C內線雖然真係好易玩
新手未打過NBA都識玩
但想問問有冇咩技巧可以用下?
唔係太識CHOK D技

我覺得幾好 冇一招屈哂 令你學多d進攻技巧

proam都算
mp真係唔好諗

打單機係易玩，online對勁人就睇得出基本功去到邊
打內線不外乎搶板做pick，boxout同專注度最重要，好多時要閱讀球賽幫隊友執屎執尿，除非你係低位佬，否則內線其實iso進攻技巧唔多，一係轉身一係fadeaway，對勁人較難bump入去底顏人樽

PS.打底識食位就預先贏左一半

仲未好識係2k18打底

冇錯
我連最簡單既背籃轉身都未係好識用
依家係鳩打屈高屈電腦
同埋自己基本上冇打開籃球
根本連個意識都未有
所以我先至開隻C黎玩
玩PG/SG果D我真係識條撚

食左位 人地籃板加滿都唔夠你搶

My career一開始用咩好

點解唔明你講乜

係，同埋今集進攻方有利過防守方，就算高rating守低rating都唔係易守

刷完12場入返mc諗住升嘢1蚊都無加過
2k我屌你老母

你地用咩視覺玩？

以前2k9到13都用nosebleed嗰個，之後就轉咗用2k

冇較時間？

開左隻C響馬刺打
社交媒體成撚日屌鳩我助攻少
屌咩我啲screening點計落助攻到
球迷是咪on9
btw社交媒體評分低有冇影響？

只係你完全唔睇就無影響

myteam係咪要抽到勁卡先玩到落去
d命中好撚on9
對面點射都入
自己就籃底空曬都會炒

KD先會care社交媒體

刷domination 打challenge儲錢
上yt睇下好多人教budget player要點玩

有無人係電話check佢個波鞋合約個時，一㩒經理人個msg就會hand機

有 等佢fix

有無得較有message嗰陣唔好咁震 琴日我個手掣擺枱面震到跌左落地wtf

咁呢個save係咪繼續玩個時就收唔到其他msg?

儲Collection 你開出黎睇 入到去按正方就睇到如果齊卡會送咩卡俾你
例如 Larry Hughes係齊巫師Current Collection
三十場無咁快打到 因為去到第七場左右開始佢要你隊野有某D球員
好似係Celtics 你要有至少一名Celtics球員 之後會加上去

係
震得好撚勁

唔係 你開波有咩卡?

其他聯絡人無事，淨係bryan收到睇唔到

Budget player係?

依家刷vc咁慢，隻新角色要由60升起真係想死

上面巴打話正係刷8場？我琴日仲係12場1set

12刷到5就夠
唔洗刷到落1

咁你咪課金囉，有得刷又話慢，冇得刷又屌

20分鐘5000都好過慢慢玩mc

有冇巴打係玩主副3分/主3分副投籃機會？
同埋點樣先有個3字係人地隔離。。

我玩主副三分
唔知點解有3字wo

食左第一水表示依家慢慢刷都ok

yes
升到85之後慢慢打都夠升

主副三分掂唔掂呀？

諗住可以靈活d又搶到板

我都食左，但係依家開左新save先發現，好撚難升呢

算啦 我都係咁 怪就怪自己唔諗好揀咩技

下年刷返一百萬再睇下人地點揀先認真開😂😂

有冇巴打試過呢個方法work唔work? 話可以整到online唔lag

我唔work之餘 仲疾左好多

好詳細 幾時直播教玩mt

個個都係話換部pro就唔疾.....

我換佢老母!

係咪有得較唔用右菇射波
較右菇只係運球?

唔係啦 有開玩MT應該都會知少少

三分線後幾步都射得入囉
幾好用既
個人覺得勁過產籃多多聲

右茹用黎crossover好過啦

3個人玩mypark，2個舊機lag到好似睇圖咁，用silm版話好順

你揀左pg定sg ？其實有咩唔同。。

slim版表示有
同舊機冇咩分別 唔lag果陣 個舊機fd都唔lag lag都係一樣

即係巴打你用右菇SET左做運球?
我就係唔想要佢黎射波
射波禁返口算

同埋想問問各位巴打
MC新手除左一路打比賽之外做咩好?
開左隻新人C
應該升下章先定係點?
利申 我隔段時間就會去刷下VC

去練波升章

刷vc 打波 練波 刷vc打波 練波

如果可以咁set 會出少好多招 例如反手上籃

上籃升滿左明明同補防個個仲有啲空位都炒
係咪有章會好啲

仲有練用黎升罰球好唔會
比賽場場得1 2球好難升
明明已經係咁剷入去
一係就炒一係比人格

剷入去禁2下正方 易啲博到犯規

個人推薦Channel 可以學到好多技術同戰術
我諗新手都會明白而且應用到

買左件衫點換

點解我刷vc 12分鐘刷到落5分鐘 但係淨係加得一場

咁點好?
我成日慣左右菇向上變左射波

去mycourt

會咩 我加左4700左右

右菇向上 距離角度夠係射擦板
個人覺得擦板廢
所以都係要轉手勢啦～

Auto save off ?

主副三分
個人慢，但射波係準既

身高體重較左幾多
我196 90

我Bid Bid覺得好似俾系統食左MT

重較左最重，身高同你差唔多

不過今集射波重捉摸緊

遠三分真係幾爽

有無pc pro arm 收人？
或者有人想一齊組？

利申63垃圾工兵PF

有🤘🏻

swsg d護具係咪冇得係場上帶

有改善左
但每打新一場
一係就進防lag
一係就防守lag
是但一邊會lag

個手掣係咁震，明知係bryan 搵我都唔禁我入去

我最大問題係有delay 即係郁左個人/禁block 差唔多半秒至一秒後先有反應 搞到成日比人攞到位又block唔到人

slim版順 玩單機完全無問題
myteam online mode都仲接受到
但係mypark&proam就delay得幾明顯

我舊機 都係mypark proam最嚴重

proam 我反而乜事都無

衝住2k 先 定買數位fifa 好

想係nba場上帶 要喺nba store買

巴打係唔係 係mypark 禁過 而家過場 唔敢禁任何野

成個星期前，我都唔記得lu

有咩衝突fifa 都未玩得

貴版今晚玩得

咁是但啦

真係好仆街

my team 果包幾時派 我仲未有第二包

痴線
Free throw training 入18分加得100
又bug

10分鐘5000vc仲用唔用到？

Ok呀

能力加到上限點先可以再加？

不斷打，完場咪有行嘢會加 100%就會解封一次

好撚on9呢集，控衛mc隻game驚死你太多助攻咁，傳去籃底空晒唔撚入，之後個隊友會自己搶返進攻籃板，再補入，打左大半季有成百球都係咁

同埋傳波加滿晒傳入底都會比人截到，有時仲會on99傳落人地身到，直接傳撚左比對手

今集好易偷波

係咪每次刷完都要開新save,頭先刷又唔加vc

我都係，一時時

仲差11萬呀大佬唔好patch住

穩陣起間，今晚通宵刷哂佢

已拎 但唔知點解又係ONEAL同IRVING

話時話點解我入到GYM房做唔到GYM既?

目前慢慢刷到84 唔好咁快patch住啊

又有PATCH咩???

應該香港人黎
佢d play 好掂 學freelance夠打殘d傻仔
不過打park就好唔掂

下，唔撚係呀

好似係住係美國/外地既
就算真係有屋企人係香港都唔係長期係香港既人 我估

有無人d徽章負撚左

玩Historic Domination去到後期難到呢
不停打唔同年代公牛

仲有 Pham係越南既范

聽過佢講廣東話 即刻加好感

有冇簡易既中鋒教學
進攻同防守時既企位
我諗我要穩打穩扎慢慢學

有負架咩

想問就完場點樣Hard Foul最快?

打爆碌破壞者三次先由86升到上87
有冇人講下拋投同堅韌得分手點練最快?

究竟要點先可以係proam著裝備？ nba shop試過唔得 swag試過都唔得

唔係黃金版係咪唔會有紅wade

Gym既機附近有張藍色氈 踩上去就有得做

想問下打底既巴打們補籃係㩒咩制？

請問持球防守智商要加邊項先會增加

其實徽章"快速反應力"個作用係咩?
啲徽章講既野都好籠統
好多都唔太明

Mc shoes endorsement 唔小心撳左adidas有冇得轉

有無得skip曬開波前d廢話
playoffs打木狼場場開波都要同KAT講一模一樣既廢話

射波制 要啱時機先會出到補籃個動畫

仆街點先升到章
玩個mid range嘅次次都唔撚入
8成分都係籃底快攻先入 on撚9
已經升到83 mid range都就爆

Mc個人仔點樣可以升快啲

刷錢之術

有冇人整到個dirk出黎 post scoring + 3pt?

啲錢可以升人？我卡住係60好耐

可以 3角 圓圓 拉上

圈

應該主三分 硬係覺得副三分好廢

你咩位

仆街玩myteam連湖人都打唔贏
次次贏幾分ingram就會爆seed
下下mark死佢0秒出手都入
點打

咩關卡

我都好好奇

做乜鳩今日打mp場場一開波幾秒就話咩error彈我出去 除咗my league刷錢咩都冇做過

85c主藍板副切入 有無隊友一齊打mp

myteam 稱霸賽第一輪99粒星拎左會送邊隻紫水晶

Artest/McDyness/Lafar?
我見人推薦Artest 我選左 幾好用

點解我玩快速遊玩mode入面嘅線上模式都冇錢加到
佢明明話贏一場有450金幣
但我打咗n場都冇

之後有人講過 不過我唔係好知

係bugs定點...

同埋想問下有冇人知點解決呢個問題
定要等佢更新？

等更新

屌我笑左

仆街囉，更新1.03我仲差3萬幾呀陰公

可能儲左幾十萬

屌你老母大更新都唔fix bryan 29號我轉會fifa算

十里坡劍神

無得刷 仲差3萬幾點算

今朝更左？琴晚仲刷緊

我6點30都仲刷緊

點解無人玩ea nba live?

post scoring同切入一樣咁垃圾
3分就主啦
副真係無用

Here's a breakdown of all the changes, per 2K's Facebook page. The fixes will hit PS4 and Xbox One on Monday evening and PC and the Nintendo Switch in the near future.

- Fixed a case where game framerate would drop for the remainder of the game following a called timeout.
- Users are now able to view the individual attributes and their values when upgrading their players in MyCAREER.
- Gray indicators have been added underneath the feet of your teammates in the Playground; it is now much quicker and easier to discern your teammates from your opponents.
- Global settings/options will no longer reset to default after entering a MyTEAM game.
- Users will no longer lose their facial hair when re-scanning their face.
- Addressed a case where Draft-and-Stash players in MyLEAGUE/MyGM would be signed to a $0 contract, while simultaneously being duplicated in the upcoming rookie draft (new save required).
- Generated prospects in future seasons of MyLEAGUE/MyGM will now always have heights appropriate for their position (new save required).
- Free agents 32 years or older will no longer pass up big money offers to sign for the MLE in MyGM/MyLEAGUE.
- Users will no longer display negative badge progress following an exceptional performance in MyCAREER. For those currently experiencing this, continue playing and your tally will be incremented towards your next bonus.
- Fixed a hang that could occur when the user was scrolling down the list of available shirts in the T-Shirt Kiosk.
- Improved framerate in the court area of the Playground when games are being played on most/all of the courts.
- Addressed a hang that could occur when bringing up the squad menu in a completely full Neighborhood.
- Fixed a soft hang in Live Practice where the ball would not get picked up when using the ball machine.
- Fixed an issue where the camera would always point to the middle of the court if the user had the Auto Flip option enabled while in the broadcast camera(s).
- (Switch) Improved framerate/audio syncing during tunnel/locker room scenes in MyCAREER.
- (Switch) Fixed an issue that sometimes prevented Local Play from commencing when there were four participants.
NOTE: All patch fixes will work in your existing game mode saves unless noted otherwise.

Glass-half-empty thinkers will focus on the fact that 2K has had to release three patches in less than two weeks. There's no question, that's a lot. However, glass-half-full thinkers may applaud the efforts to fix the issues that have ailed the ambitious, excellent, but flawed game.
Stay tuned for more information on NBA 2K18 updates as it becomes available.

冇得刷錢啦

終於喺加點嗰陣有得睇能力數值
晨早就應該出

not working

今朝八點幾仲刷到vc
慘

落一落街食嘢就封左，仲差3萬9 認真打要55場先儲到

慢慢打囉, 你都升左唔 小,好過我遲左玩, 而家隻人先66

刷左7萬再升爆曬,表示慢慢玩都得

先刷到80 早知早啲買

我feel到好快有巴打搵到新刷法

估計難D

我爭12萬

搵到新方法
8個鐘可賺45萬VC!!

而家71C 我唔介意慢慢打
始終除左數值外，d 章都好重要
最鍾意打一場波同時練到數值同徽章
如果刷滿數值先練徽章好快會無癮
而且用低數值去mypark 打爆d 高數值既人先有成功感

之但係咁

你fix 左食vc bug 先啦屌你老母
打一場mc 成廿幾分鐘得800vc
諗住儲幾千升左speed 先
一出街就同我食撚晒

有無覺得今集啲人物動作好怪..又大硬直

MC而家改左無得提早離場？
平時我lead 1x分就可以提早離場 第三節走都有vc
而家要第四節最後1分鐘內先得？

mc慢慢打唔係問題
但係你一場得嗰幾百
打撚到你出2k19都升唔爆啦
逼鳩人課金

有冇玩pc 版巴打可以幫手投票下

唉咁快fix左
雖然我唔介意慢慢升
但買野紋身樣樣野都咁貴
打一場先得少少vc
想玩死人咩
逼人課金？

街波一場100幾 仲要食幾十

出年轉會過live

今年唔轉?

走啦你 煩

去到mypark技術好 75其實已經夠玩

Switch 岩岩都仲刷到

應該好多人見你數值低 會放鬆打
試過練贏10幾場 比3隻60幾打走 頂

proam招內線

ps4版 打park/proam 入

我隊人一見到成堆60幾 一定當狗咁撚

咁又難啲既比60打走
數值差距太大

琴日打啲60幾我地係咁玩alleyoop

玩野玩得太過火

lag到99都輸

升到85 算係咁

好疾 mark外圍好難mark
有d skill move係練習練到熟 落場成日疾到玩唔到

最緊要玩岩技 同埋d身高體重臂長

玩Historic Domination 對公鹿幾次都係差5MT之內 Diu左出聲

我玩過差唔多二百場park
最多得五場係lag

你用pro?

舊機最新patch 仲LAG唔LAG機?

我100場 70場lag 10場好撚lag

我唔要刷錢呀 我要mypark唔lag

更新完my park打左埸啲動作感覺smooth左
利申 pro

唔係丫
可能我網速ok掛
1gb上網

今集逼人課金 做得太出面
任何能力值 波衫波褲波鞋 skill move動畫
全部都要比vc換返黎
但問題係 你叫個打一場賺100-700円既人去草錢
但換取既貨物係用美金計 我頂你個廢咩

草錢慢都算 用同一個角色 以career同街波比
就好似23歲同65歲打波咁比
慢L左幾拍 係幾拍呀#+%^#* （下省500句粗口）

只能苦叫：我 頂 ！

啱啱更新完都冇fix到呢個問題
但我都已經send咗email同佢講有呢個問題

仲有冇得刷？

Mt 紅wade oneal點拎？

My Team Bid Bid下野又食我MT 有無方法追番?

買Legend version有Oneal
買Legend Gold version有哂兩隻

server問題啦
我test速 download同upload都有8x mb/s
d鬼佬得1x mb/s 都打得好順

打內線點call 人傳alley oop

mt打domination依家先3場

仆街差14萬就冇得刷

Mt collection 係咪暫時黎講lin 最易儲

Super Max點洗拎到Marcus Camby?

55

仲未fix走數就去fix刷錢
2k正契弟

刷唔撚到錢ar

刷到但每場加$3

3蚊

急問
有無人知擦hotspot係做乜架？

其實課金無問題，但可唔可以課金撚自己一個server

一個回合上到粉鑽有冇

係點刷？

$3 刷黎把鬼

每場減一分鐘果個

$3

我依家排鑽rank
如果一個回合就有 我即刻番去衝粉鑽

我唔知，所以衝定先

想快d打哂33場domination拎91 artest

你咩rank

已經粉鑽

佢又無FIFA UT咁唔同排名有唔同獎 仲有可能出國打機
我諗我一上到粉鑽就無incentive去再衝排名

我都係啱啱好1600就唔打

有冇人答到我

玩Sf 身高1米91 主副都係切入係咪要砍掉重練

mypark冇3秒防守 人地守你禁區就玩完

同我隻pg一樣高

想問my career SF玩咩build

我都係191PG

投籃機會+控球傳球 呢個唔錯

你可以比人刷block shot

最緊要手整最長

我用緊，刷到81，可能我廢，射極都唔入。

要練章 高難度投籃同中距

有左章真係差好遠
我creator+3分
接球投籃銀章 c&s比銅章都準左唔少

主driving副3 points勁唔勁

Switch supermax 等好耐

我用緊shot creator + defense
開始上力, 速度力量都夠, 背籃都有74

打街場個個都八十幾能力值
我得六十幾情何以堪

唔係 睇落就係得兩張金 問題係銀同銅有時可以好貴
所以都係睇邊張岩用就Aim果張

你加油 我開Game到家下主打Domination都仲有3場先完到Historic Domination

3分step back好撚屈機
場場都50分起跳
拎100分會有人恭喜

整左隻背框籃板Pf 2米09
街場啲底個個高我一個頭
速度又無乜點減
屈到癲

打目標都打咗一段時間
每日唔係好多時間打機
今晚番去又想衝super max上粉鑽先

身高對於速度影響唔大
反而你揀咩playstyle先大影響
咁緊係老虎蟹都揀最高啦
手長都一樣 空檔投籃同力量高d 但最高同最低其實相差好少
玩得2k籃球game 寧願要66 rating既周琦 都唔用80 rating既kevin love

無知一問,點樣解鎖其他傳奇球隊:~
同埋更改咗既陣容點樣套用係快速遊戲到
利申:上次玩係2k11

PC

大家交流下Supermax個陣，點樣用盡哂d cap整最齊勁既陣

暫時我個陣係咁

本身我後備係Walker(duo完變藍） + Howard（duo完變綠） + 一隻綠SG

而家換左Rozier(duo變金）+ Ainge(duo變藍）+ Cousins

你地會揀上定下

點解你有 fat lever & ron artest?
唔通今集domination既current team同historic team都係送紫水晶卡?

係呀，歷史係剩返既兩選一咋
All-time 係鑽Wes Unseld 、Tim Hardaway同Joe Dumars

嘩 打足99場先有張鑽卡
上年打完current同歷史兩輪已經想嘔血

你打完歷史頭三十場，可以解鎖球衣獎勵
有鑽JoJo White 紫B.Love+S.Hayward 紅Penny BillRussell JimJackson同Buck Williams既

不過我中左Bug拎唔到

打mc今日又fix左 屌我琴日仲砍掉左 之前個人得184cm 下下入到底都俾人block唔砍唔得

打目標? 有特別吸引又易做既項目?

點解你會覺得184可以打到

好難玩 請教點樣過Historic Domination最尾3關?

之前見有個巴打171 點生存

即係打完30場就有呢set卡?
抵屌wor
呢排掛住玩mc荒廢曬d時間

迷你超級撒亞人

話時話我體重set錯咗有冇修改器可以改返
198cm 98kg

一定要做齊十球罰球同五球三分呢兩樣野，如果唔係大炒對手都唔夠分

同埋真係要防守要守好D，因為good d都有錢加

屌bryan個bug幾時先fix到

求教學

係呀，你打完歷史頭三十場就拎到

而家先打起碼唔會中球衣Bug

喂師兄有三秒架
btw呢隻game切入根本垃圾

Unlock 拍賣行。。。

其實啲章有幾多加乘

利申 catch and shoot 紫章

咪撚玩切入啦廢到仆街
我企後兩步守你已經GG

我都高過佢啦184

點解見到mypark有人著皇馬阿辛斯奧 點整

上年我都有諗過整171 ,但打電腦都比人block到死

有個位可以比你整衫或者買其他人整嘅衫

其實依家啲對手唔勁，你個陣唔差都上到，我打咗幾場真係辛苦嘅得一場，其他啲對手都鳩玩，係中圈就射三分，一係就好廢

係中圈就射個d我懷疑係bot黎
成場on99淨係傳彈地波

191pg 雙切入 廢到啲fd都唔傳波俾我

抽到porzingris

有一場又係人地全場射超遠波
最尾120:0 刷左千幾mt

有無人知乜事

唉diu 開咗個sg 195 cm高

係咪無得edit佢個身高

已經升到82

屌你老母MC打曬成場靚數據
話連線錯誤成場唔計
斷線真係好撚嬲

好正

有咩問題
我SG 194

升到82 主副都係創投 連打電腦都好吃力
切唔入

中鋒想進攻
係咪最高最重就得？

理論上ps4應該無bot，個啲人間唔中又可以鏟籃，真係唔知咩事

主切副籃係咪廢

咪玩切入啦個人覺得廢到仆街
勁易守
我玩絕對神射

條友係咪著長褲 白鞋

快攻比人打爆
你要考慮埋

點會廢
前三配撘

切入本身已經廢
仲要主切
笑死

開左隻2米18
134kg
好似好慢

巴打玩到咩rating
有無打proam?

中鋒一定慢嫁啦，你試下開隻背打玩下你就唔會覺得自己慢

呢隻game切入好撚廢
就算切入加爆左
玩mypark我企後兩步守你放你射波
你又射唔入
幫唔到隊友拉開空間之餘
打法又痴波
進攻效率極低
睇見呢度啲人好多玩切入真係得淡笑

我86
同fd夾開mypark

但巴打我見啲切入型打pro am 場均都有廿幾分喎

超易三雙切入防守小前路過

對手無防守默契唔識補防咪得囉
識玩既你過左前面條友仲有中鋒等緊你

但已經冇得刷vc
重開有排玩
雖然我隻舊人都仲係6x

但我見親都係隔扣喎

你地係咪60幾出去打天下？

識玩既一定係突破分球唔係獨食

定係你地對親都廢隊先話易守？

補唔切失左少少位咪隔扣
打一打啲七成勝率以上既mypark隊就明
企後兩步已經輕鬆守到

但係我哋打proam 破3-2切入型係必需嫁喎
可能打唔同mode掛
同埋切入最屈唔係持球，係無球
無球你點企後兩步

my league 點 set 無限體力？
玩 all time 隊唔想轉人

咁總有勁人識玩切入ge
我玩純射手本隻職防守都唔勁
有時企後左都會比人甩到
不過整體呢個防守策略都work

利申200場park 74%勝率，比啲九成勝率既人撚狗咁撚

我一入就彈connection problem

咁我梗係講你有球
同埋如果無球接波我一樣可以企後兩步
因為你無射波

有無Ching教下低位單打點樣高效d

其實有中距，我隊友切入三分 三分74，空咗幾乎都唔會炒

我無打mypark唔知
雖然我都係絕對神射
但我覺得切入真心勁咗

我又利申先: 琴晚proam 打完world rank 排32，前面全部隊都係鬼佬

切入如果識玩既點會廢打pro-am最屈既就係切入添，今集係好有利切入，側身壓住對手就過到，同埋切入根本唔洗射波好勁，有pick做配合已經夠屈死人，天下武功唯快不破

十分同意，基本上3-2就守死哂啲射手，切入嘅用處除咗撕開防線，仲可以令防守收縮，咁樣我哋打射手先會有出手機會

講咁多 總結一句識玩咪勁囉

切入開晒d紫章就只得主防守既有機守到，中鋒唔係主防守既去補防一定等俾人隔扣，proam更加易送罰球，跳唔跳都死路一條

仲要依家追封咁難，個內線一落手又goul，幾乎一定有罰球咁滯

唔係，識玩都要課金，仲要課時間
好似我打得少，依家同d人距離越來越遠，我仲未有章… 空晒射都成日炒
準備棄game

可能我玩mypark掛
壓住上得兩種可能
你力量高我好多
我本身失失地位
呢兩種條件都達成唔易
你估打電腦咩

我同我隊友一齊收縮防守既時侯可以點產？
你教下我

打兩場都有銅章啦..巴打搞乜黎

點樣打兩場有章？

Mypark切入真係廢 無防守3秒 輕鬆補防
同隊又阻住曬我打底 因為我隻中鋒無射術
利申：C

巴打教教路
點做到?
利申 只打MC

就算切入唔出手拎分，佢淨係不斷靠pick同速度硬爆你，又出又入已經好易打亂防守，令內線進據失退，跟住打底既一有心理壓力時刻都準備要去補防，就可能食唔到位搶籃板，令對面內線受惠內線防守根本好被動

利申打c

Pro am

中鋒夠有紫章啦

玩sf 主切副射

但係我速度好撚慢

要轉行玩背身單打/射2分

係囉 明明我都記得係冇防守3秒

得主防守型先有籃框保護者同防守阻截者既紫章可以降低隔人灌籃紫章，紫章都有分幾類

想問下 更新左mypark 仲lag唔lag?

唔識用就話垃圾, 玩無腦神射適合你

入咗湖，隻牛好廢

籃板又無，中距又無

玩左百幾場 真係冇乜點見屈機切入 純切入真係易守過射手 巴打介唔介意開直播教小弟用切入係mypark屠人 比小弟學下野

10分鐘5000vc個方法又fix左？？？

唔好討論勁定廢住先啦
不如講下依家冇得刷VC
除左課金
打咩MODE/做D咩先至快D有VC好過啦

FIX左好耐啦

hi好耐無見

切入先勁 鳩撞入去等接波 不過前提要有fd

又更新

如果更新埋1mins mc glitch就

呢個係咩黎

所以好後悔

將mc mode 每節cut 淨1分鐘
啲人用黎入訓練館刷章 刷vc
1場500vc左右咋不過

有冇片 依家先74想最少刷到80先

又有update

點解你地講到切入d 章咁易有

執教卡有咩用其實

更完入my court load勁耐

依家好似冇？

我卡左係46%唔知做乜9

有冇人知邊到有得買耳機？

我入到去禁衣櫃無反應

2k zone 門口轉右

Pf偏重定偏輕好？

換唔到衫

我岩岩換到但出到條街郁唔到

中鋒最重最高最手長好唔好?

點解我遇唔到
打左3場都要認真打
宜家先係紫水晶 但已經好攰
仲要用埋d金銀卡同d紫水晶藍寶石打

屌真係垃圾game 玩到燥 操作delay 都算
Bug多撚到傻 第一次買2k中哂伏，冇下次

400幾蚊幫佢debug

冇晒刷VC bug